醫生證實有手足比狗打到顱內出血

有醫生聯絡本頻道，披露警方濫暴情況。他透露，有一位青年示威者遭警方以警棍毆打頭部，導致顱內出血，血塊佔腦部相當大面積，需要立即進行手術取出血塊。該醫生指出，警察拖延傷者送院，由被打至送院足足延遲逾6小時，若再耽誤傷者恐變成植物人，甚至可能死亡。傷者現時於屯門醫院深切治療部留醫，仍未完全清醒。

該醫生進一步表示，即使是殺人犯，面對的處罰亦只是收監，「究竟呢個青年做咗啲乜要受咁嘅對待？當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施，又有幾多人會譴責警方使用嘅過分武力？講緊係蓄意令人受傷甚至死亡嘅武力。」 他呼籲警方不要再對任何人的頭部使用警棍及其他武力。

圖為該醫生參照傷者傷勢製作的X光片示意圖，紅圈為血塊。

（轉載請註明出處：反送中已核實資訊頻道@

推

黑警死全家

黑警

負皮表示憤怒

黑警冇一個係無辜

殺人犯

要佢地血債血償

屌你老母死黑警

Cls

仆街 勁大舊...

最唔想見到既野...

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

Push

太過份

該醫生進一步表示，即使是殺人犯，面對的處罰亦只是收監，「究竟呢個青年做咗啲乜要受咁嘅對待？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

DKLM死黑警

大前提 點保護到個醫生
希望爆料
屌你老母死黑警

想睇佢地有日發現親手打死自己個仔
I'm your son.
然後除罩

香港人仲要忍到幾時...我地仲要損失幾多個手足

太。。。太。。。太。。。過份

究竟幾時先有人制裁班仆街

個case 係Tuen Mun Hospital
手足有講係比警棍打到
比D狗係狗屋delay 左6個小時
因為佢嘔先肯送入來
epidural 6 個鍾係絕對死得人的
另外仲有radial fracture 明顯比人扭斷的
好X嬲

push

人死都唔及死物被破壞咁慘

我是憤怒

咁樣打法你話幾個月都冇人死？我真係唔信

黑警落地獄啦

diu.......手足

屌。。

死全家啊屌

呢個劇情好似邊套戲見過

早日康復

死黑警

黑警死全家都唔夠！

對班狗唔洗仁慈

無力...

一日無肅清解散警隊
一日都唔會完

依家黑警就係攞正牌打你地
嗌吓口號已經冇用 自己諗吓點樣反抗

推呀屌你老母！

記者會問er er sir

警棍絕對打得斷崑崙龍脈，將珠穆朗瑪峰粉碎都重得，地球可以毀掉重來

可否叫醫生聯絡 美國中情局或者領事館
爆真相 一定要保護到佢全家

血債血償

除左好撚鳩7嬲
我無野講

同法庭講最多令個官感到慘之外
都係叫你去投訴....

屌你老母

【和理非】10月10日全民消費！

推！

黑警死全家 絕子絕孫

咁撚大...

係咪727果單

diu

依張係CT黎

Epidural haemorrhage 絕對可以死人
最classical 係有段時間清醒 叫lucid interval
但之後隨時唔醒 所以要急開

屌！！！

要集思廣益 話比醫生知點做
就咁推 有乜撚野用

推！

。。。。。。屌你老母

真係忍唔撚到，遲早收你皮

屌黑警老母臭閪

KILL THE LAST POLICE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要清算黑警

屌佢老母

爆比議員

咁啫係無得告???

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

黑警係我地仇人

希望早日康復

仆街黑警死全家落地獄

Cls... 推

🤬🤬🤬

黑警世世代代都百病纏身, 不得好死

屌

黑警死100次都唔夠賠

咁撚大血塊 就算醫返都有後遺症

死黑警 等天收

up

頂你個肺

黑警死全家 絕不原諒

係咪MTR果個SA

The boy in striped Pyjamas 講集中營

不共戴天之仇
一日警隊無被整治肅清
唔駛旨意會有完結一日

廣西食狗節 應該黎香港推廣下

用英文Twitter

A doctor contacted this channel to disclose the police violence. He revealed that a young demonstrator was beaten by the police with a baton, causing intracranial hemorrhage. The blood clots accounted for a considerable area of the brain and needed immediate surgery to remove blood clots. The doctor pointed out that the police delayed the injured to be sent to the hospital and was delayed from being sent to the hospital for more than 6 hours. If the injured person became a vegetative person, it might even die. The injured are currently in the intensive care unit of Tuen Mun Hospital and are still not fully awake.

The doctor further stated that even if it is a murderer, the punishment is only to accept the prisoner. "Which young people are going to be treated generously? When the public condemns the protesters to destroy the MTR measures, how many people will condemn The police used excessive force to talk about the deliberate injury or even death." He called on the police not to use batons and other force against anyone's head.

The picture shows a schematic diagram of the X-ray film made by the doctor with reference to the injured person's injury. The red circle is a blood clot.

(Reprinted please indicate the source: Reversed the verified information channel @)

Gangsters! We curse your whole family!

唔只啦，應該好幾套

so sad. 又多左單仇要記，多到我都記唔哂

將佢地啲老婆 仔女 變成咁樣 係必要 要佢地生不如死

屌黑警全部老母

亞醫生同 tg channel講有咩意義
香港連一個敢同美領篤灰的人都無, 情況係歷史上係好稀有

屌 又唔比送醫院

死全家真係唔夠

ddddddddddlllm

「當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施，又有幾多人會譴責警方使用嘅過分武力？」

不能認同更多

屌你老母死黑警
手足千其唔好有事

721

手足

哩類epidural死得好快情況差得好快
由清醒變混亂變昏迷可以系一個鐘內發生
所以你問我班仆街有冇打死過人？
我好肯定一定有

利申: 護士

黑警知道點解街坊見單車下跌要拍手啦！
死黑警丶黑警死全家！

Dllm

點會咁忍心打到d o靚仔咁
佢地自己都後生過

推上tweet, 話比國際知， 多啲手足係tweet 打英文， 幾隻字都好

記者唔該幫手查多啲資料

推打到咁d藍屍仲可以話唔係濫權

有link未? 等RT

有用

好黑暗

啲狗會係佢死之前帶走病人
令連登仔永遠覺得冇證據證明啲狗殺左人

其實冇咩可能冇人死 次次都咁精準打到就死就停咩

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

推到仆街

係嬲就幫手推文宣出社區 國際

黑警快撚d去死
殺人兇手

黑警全家都要死

肯定有殺人
殺完當失蹤處理

記撚低佢，黑警記錄庫

冚家剷

推左先

究竟呢個青年做咗啲乜要受咁嘅對待？當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施，又有幾多人會譴責警方使用嘅過分武力？講緊係蓄意令人受傷甚至死亡嘅武力

一世不會原諒黑警

屌你老母死黑警，全家仆街死啦

死黑警 世世代代有報應！

下！！！ push

屌你癲撚咗

P

淨係識打人 屌佢老母

嘩...
我有無睇錯
係咪epidural 定subdrual?

咁大噠仲要咁遲送院

多謝良心醫護

大家要命 定要閘機

其實而家黑警可以直接殺左我

twitter戰線

黑警一定要還
誓不兩立

黑警幾時死撚哂！？

好快全家都唔夠數

黑警可唔可以停止製造悲劇

文宣呀！

黑警必須清算！

Epidural ar!

黑警係咪癡L線架!!

黑警殺人犯

屌你老母死黑警 cls

好撚嬲

黑警點解無報應？

唔係成段, 只落左重點.

nba單嘢

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

剎狗救人

癲撚線，下下打頭

救黑警即係黑護

佢老母

唔該推上國際

黑警就係特登打頭

pish

係咪應該搵記者跟進

每次都諗 可唔可以將佢地既痛苦分比我

黑警死全家！

黑警冇一個係無辜

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101#新屋嶺#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖

ICH死亡率好高， 唔死都可能變植物人

仆街警肯定又會用沒接獲投訴黎避開

推到國際

黑警死全家 殺人犯

好撚簡單
香港人就係咁現實
你打爆黨鐵就屌柒你 因為你搞到佢生活同番工唔方便
但佢地見到示威者比黑警虐打又點 都無影響到佢 佢點會同你上心
個部分香港人就係咁撚自私

喊咗十幾分鐘，好撚無力⋯
點解要咁對人，喺咪真喺已經去人性化晒

手足應承我
下次要退，望住班狗咁退好嗎，4個月前做到，4個月後點解自己一個個咁走，捉實前面個人個書包，佢俾狗咬緊就拉翻佢翻嚟，佢衝就一齊衝，唔好怕啦，你背向敵人喺走唔到嫁

呢班死賤種等住被清算啦，港共政府保唔到你地好耐，當港共跪低就係你班賤種還債既時候

推到記者問係唔撚係最低武力
係咪要打死人

dllm死黑警

顱內出血根本上就算立即送院都唔一定救到
更何況根據生還者提供資料, 綜合計起碼最少延誤送院最少三小時

我個人相信香港黑警(唔好再吹風咩公安殺人)起碼把最少十個市民活活打死

死POPO

手法咁兇殘

===============
幫幫手推俾更多人知

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

黑警死十次都唔夠

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

有幾多個直接破壞被拉,
捉隔離走得慢多

黑狗必須繩之於法

黑警死全家都唔掂

醫護已經出過好多次聲，政府同狗根本無理過你地，求下你地罷醫狗同佢地屋企人

屌撚死曬啲黑警

死左未？ 都冇人敢殺啦

唉
救命啊 真係睇到好心痛
點解一個正義嘅人 要係香港受d咁嘅苦

痴撚線

攞去記者會質問

香港人應承我 生生世世都唔好原諒黑警

跳樓同墮海嗰啲咪就係打死咗嗰啲手足囉

Dklm

所以拆鐵必須繼續
拆到港豬質疑人生

要負定正
好憤怒
死黑警

不會原諒

推
dklm

要佢哋血債血償！

話人濫用私刑
你班狗咪就係濫用私刑果個囉屌你老味

請問邊條

傷者好返麻煩同醫生一齊企出黎搵議員開記招交代一下成件事

班狗冇一個係無辜

一定要平安大吉！
我哋要贏啊！
唔好意思借位求推！

可以做啲咩 香港變緊新疆

血債一定要佢地還

仲有721、831、101、新屋嶺同無數離奇自殺o既手足要同黑警算賬！！！

勇武唔好再set rb，直接去接放工麻包袋

咁多個月冇人死? 邊個信

【和理非】10月10日全民消費！

一齊推ok？

有冇人譯英文推上twitter?

幫手retweet呀！！！

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

clsssss

警犬無一隻係無辜

推啊屌你老母 拉人都算 爆哂缸又吾比人入院 隨時死架仆街

你呢個咩表情嚟

根本已經係不爭嘅事實
但可以做d咩
港共政府同黑警根本wfc我地
好無力

黑警 我屌你老母

我diu

黑警屌你老母

屌佢老母黑警血債血償

[url]
[/url]
幫手retweet呀！！！

手足希望吉人天相 早日康復

跳海自殺係香港歷史從來唔係主流
搵舊報紙都好少見

一定係比黑警打死

血償講左四個月,除左斬手指果次之外無人做過,重要斬完收左手去佬外國

呢個仇我地香港人 一撚定會報!!!
屌你老母臭系

屌死黑警
係要打到人半死
好好玩呀

[url]
[/url]
[url]
[/url]
幫手retweet呀！！！

fake news黎，自己google下張圖

Sorry, that page doesn’t exist!

推！黑警死全家！

[url]
[/url]
[url]
[/url]
幫手retweet呀！！！

sor 試多次

有冇報紙報 比藍絲睇

全部都要虐殺
話緊你呀
你死撚硬

屌你老母死黑警！
香港人可以做啲咩報復

Puhhh

手足 頂住呀

圖為該醫生參照傷者傷勢製作的X光片示意圖

死黑警死全家

屌你老母
香港人肯反抗未
幾時先肯去保護手足
定個個做逃兵

手足要大步檻過

痴撚線
十足平時腦出血中風咁

DLLM!!!!!!!黑警死全家無限次~!不得善終!!!

屌...

EDH

死黑警 可唔可以快啲制裁曬佢地

CT來....epidural hematoma.
雖然係示意圖，如果佢真係參照真果張，咁都嚴重。
有mid line shift, 明顯壓逼其他腦組織。

冇錯, 只係示意圖黎, 因為病人相唔出得

手足唔好有事

真果張入院時冇MLS

大家唔好再屈黑警打人
明明就唔係打人 係殺人！

真心好奇到而家都未有人夠膽殺狗/麻包袋
睇來黑警要繼續強姦多d靚女義士再掉落海
再打死多幾個男義士掉落樓
可能都未夠令人有動力對付佢地

we can’t stop
5 demands, not 1 less

我屌你老母 死黑警

不過都奶野，打到咁...
EDH通常都係blunt trauma 造成，其實真的可能性大d. 唔似老作。

他呼籲警方不要再對任何人的頭部使用警棍及其他武力。

講棍就下下瞄人頭扑扑到腦出血
用槍就下下瞄人頭射射到眼盲
屌佢老母死警

黑警會有報應

正正大部分和理非唔升級，先搞到班狗咁瘋狂對前線手足

但都係要EOT

西班牙視頻3年前既圖

贏左之後
一定要摘晒隻狗全家既器官 抽乾d血
賣左佢賠錢比受傷既手足

各位大家好 可以睇下我之前開過嘅post
其實受害人唔止咁少
係醫院個時都見都唔少後生仔
冇錯 神經外科突然多後生仔
當然我地好多人都係踢波 打波乜乜乜入院
好多人顱內出血 我係其中一個
手尾好長 其實受害人好多
請大家小心

decompression?

講左幾多次sosad唔係咁用

外國記者知唔知？

我唔知樓主係咪fake
不過我都咁啱顱內出血
自己小心。

殺人兇手

其實張圖就唔似係"制作”，應該上網或嚮書搵。
但醫生搵得，同真實情況應該有合理程度相似

黑警幾時死

god bless the victim

希望醒得返
死黑警
你們會有報應

Crazy

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

屌佢老母

巴打...有冇聯絡612/星火
好想經濟支援你地直至醫返好為止

我屌

正人渣

推！！！

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

早日康復 健健康康 好人一生平安

業餘咁望覺得隨時重傷死

賤種狗

屌佢老母！

831

黑警填命

黑警落地獄

係，張圖係上網搵

推呀

自己google啦

好
SAVE底先

仆街

有source

（轉載請註明出處：反送中已核實資訊頻道@

死全家唔係口號

開完腦之後唔會好似以前咁健全
唔可以再跑得跳得
咁就成世人

黑警依個果你將來一定會受

我經濟冇問題
公立好平姐
資源留俾有需要嘅人

Btw first priority入院都幾西利
不過唔知後遺症好唔好得返晒
半年又得
一年又得
幾年又得
成世都係咁又得
老實 我自己夜晚會偷偷地喊
如果成世都係咁 點算
當然好彩我已算較不嚴重

比起顱内出血
我較擔心佢腦受損程度
唔係話黑心
我怕死 但更怕變廢人

Up

手足對唔住

So sad係有恥笑嘅意思

要唔要google埋
你要求我寫埋會員number俾你都得

點解俾狗告非法集結要食棍？ 屌你老母

澄清
呢啲叫做企圖謀殺

我暫時唔做得運動 唔飛得
唔飲得酒乜乜乜

推上國際

打死人

文盲係咪唔明咩叫示意

DLLM仆街死啦

邊日入院 上星期屯門醫院我去腦外科見到有個男既後生病人比兩隻狗守住

醫生唔企出嚟講有咩用

次次都係私下講

自己製作呀，屌，自己睇

告的入未啊屌

借po一推 各位絲打入一入
絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

屌曬黑警老母

#Kill#

企出黎就話你侵犯病人私隱釘你牌架啦
你以為HA medical council好過國泰咩?

Dklmmmmmmm

辛苦你喇巴打...
總之如果有咩問題記得要出聲
唔好諗住讓資源俾其他人而忍住唔講

等報應死黑警

黑警無一個無辜

一係自己做多幅圖出黎，拎去文宣實比人撩

唉 ... 痴撚線

EDH....2007年的study講死亡率20%左右。
不過佢有得 EDH，其實d血係動脈爆左所以出現，因為動脈壓力大，所以d血形狀係biconvex.
其實我估佢skull bone可能都fracture左，不過要當時張CT，較返個睇骨的設定先知。

Pish

睇片啦

用英文放去 英文台

mon po狗，唔好再問點解你地人見人憎，自己用個狗腦諗諗

幾時有麻包袋呀屌

我最擔心嘅嘅野
其實一切錢銀，資源彌補唔到
我暫時思考，分析，集中能力低左好多
其他後遺症
行路不穩 會手震 空間感差左 頭痛頭暈依啲乜乜乜我都可以容忍
但冇晒思考 分析能力 我接受唔到自己

利申 finance狗，非倫敦金乜乜乜個啲

無力地推

仲狼過獅鳥

黑警死全家！！！

賤格

721 831

推爆佢

呢啲咁能嚴重，可唔可以煲大佢上頭條吖

CLS，喊出黎

死黑警！

如果唔係濫暴 點會咁嚴重吖

p

真係屌都嫌哂力 無人FC乜都信撚到十足十

有無問過吳志森比唔比出獅鳥

可以點做

屌你老尾痴撚線

聽到好難過，巴打撐住
後生自愈能力強，多d休息，唔好諗咁多…
(sorry唔識安慰人)

黑警死全家！！！！！！！！！

唔可以再任由警察殺人
大家一定要諗個方法還擊
做定唔做

再有一名醫護人員聯絡本頻道，提供一張上述傷者的 真實 腦部電腦掃描。該醫護表示，看到網上對示意圖的真偽有懷疑，提供資料是希望䆁除大眾疑慮，並要讓大家認清警察濫暴的事實，「唔希望畀人當咗係fake news」。

大家想友善地忍到幾時

Sorry呀，感覺上你好5毛
希望係我感覺錯

HONG KONG POLICE the MURDERER

希望過多幾日會慢慢好返...
祝你完全康復呀巴打

有無人開新Tweet

其實佢唔係質疑你
係質疑我張圖

Btw巴打都早日康復

一定好多個啦其實

做假都認真D啦

冇人性，黨鐵大堂核暴算乜燃嘢呀！屌你老母黑警！

我永遠唔會原諒你哋死黑警

死全家都唔撚夠呀

破壞港鐵都係對死物姐
但黑警對人

收爹未呀傻主

一陣警犬記者會又話手頭上冇資料 希望傷者主動提供資料 有任何不滿可以向監警會投訴

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

再開post好d

推到黑警死全家

求幫推

推 唔係fake news呀！

Sorry唔講得幾時出事
但都以月計算了
好似冇乜好過
其實有少少崩潰

我唔想令大家縮
總之俾popo黑其實係不分和勇
當時隔離床個個係社工

大家小心 煲底再見

幫推

死黑狗

獅鳥都要人同意,打手咩想做就做on9理人講咩,運動一早收皮啦

有無新tweet? 定係用返之前嗰個?

班狗成日講合適武力?而家醫生從受傷程度話你知一萬個不可能
最叻屈人反抗受傷

你哋講仁義道德，破壞嘅係死物，popo就棍棍到肉，槍槍射頭，射唔到還要拉返去去折磨

黑警等被制裁

快撚啲fc啦柒頭

傷者現時於屯門醫院深切治療部留醫，仍未完全清醒。

［重新開po附有新相］醫生證實有手足比狗打到顱內出血

重新開左po 麻煩手足推新po

好似開新好啲？
費時比人話fake news

TG update 咗傷者真嗰張CT 你再開tweet 定用返舊嗰個?

廢老思維理解唔到

哇屌cls

CTB甘大灘血
如果係真既 都好大獲

好心痛

Make it a flyer?
along with some image which tie this with arrested person.
It will make it convincing...otherwise people will say this image is NOT valid.

其實明知狗係比777擺上枱，但我都係最憎狗

屌！

［重新開po附有新相］醫生證實有手足比狗打到顱內出血

麻煩大家幫手推新po

其實我都諗左好耐
我嘅事同唔同大家講
但最後都係忍唔住了

我由入廠到出廠
由以前冇野做就連登
到依加一日半個鐘都唔知有冇

我同屋企人都慢慢覺得連登越黎越多偽黃5毛
不停帶風向

我上左兩登都十幾年了
誇張啲講句
睇佢幾個留言
再睇佢啲post
咩料其實好易分到

5毛死全家

黑警全家死無全屍

仆街黑警

唉

已經唔係淨係清算黑警咁簡單

屯門
即係好可能係十月一屯門大會堂其中一手足
個日有一個手足因為快左衝向前
比狗圍瘋狂打
之後幾十個手足衝上去都救唔翻
因為即刻舉槍指撚住佢地

到底收埋左去邊拖左六個鐘
我地要做啲破解佢地綁架手足後嘅運送過程
同私藏點
警署真係有咁多空位比佢地藏屍同拉咁多人？
速屋嶺都實裝唔哂
係警署內藏屍極可能會比岩岩拉左入去嘅人發現
所以到底係邊到收埋

twitter開左新post
幫手rt唔該巴打

屌你老母死黑警，不得好死，等天收

唉 成班失哂控無人性

死黑警全撚部落地獄

1/4
好心噏

當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施

... 又被代表

被網民起底🐥：灝天全融，賣倫敦金害人既臭🐔

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

黑警一定要死刑

好sad

班狗一定下次再出力啲
所以要先暗殺狗

屌你老母死黑警 落哂地獄被狗屌啦 好撚嬲

痴9線

佢地冇左個仔
但係我地冇左個手足

我希望路過嘅藍絲比班狗推一推
後腦落地半身不遂多d

Star war

屌 推

樓主開咗新post
新 Tweet 有巴打開咗

幫手 Retweet

希望施暴者成個顱內都出血！

一定打死人

屌 殺人犯

撚樣

幾時到佢地班黑警比人打到出血死仆街不得好死

puch

黑警死全家 死全家 死全家！

藍屍及廢老有一樣野係共通點，就係公眾場所會大大聲，高談闊論不停踩黃絲所有行徑 ! 你望佢佢會好不屑你，仲會更加大聲以示抗議! 但如果冇人望佢，佢會覺得好失落，又會不停大聲挑釁其他人 !

警察有預謀，有組織，聯群結黨謀殺強姦市民，更為咗補水，呃納稅人錢，收工後扮示威者四圍破壞令自己份工長做長有

仆你個街祝黑警長命百歲百病纏身

Tui twitter

放鬆啲啦 我建議做多啲放空
始終會搵返巴打你往日嘅才華

佢地咁樣出盡力咁扑人頭 扑死幾個 扑到人傻 真係一啲都唔奇

以圖搜尋張圖會有results..

Dllm死黑警

你用不推文啦

請移玉步回一回推一推樓主新post

推爆佢啊仆街

Thanks for reminding.
我都唔記得左

中間有兩日見公司忙
返左公司幫手(我是港豬)
做野慢左好多
但我地乜柒都要趕deadline
由以前類似主將角色 變左打雜咁

死全家呀仆街

其實我心急
但當然知冇野做到
肌肉都話物理治療
Brain damage冇野可以做

意外未發生前
其實我好努力係事業沖緊
其實我好崩

仲未醒呀我屌你老母係咪痴鳩線架

延遲送院屌你老母係咪黑警眾籌養佢一世呀

推。

黑警一定會有報應㗎！

食屎啦黑警

醫生睇完今晚上水應該會改返個訪問內容

蘋果都出埋 叫人fact check啲柒頭呢

Thank you
正想放去Twitter